有無手足發覺蘋果收3蚊後無晒三毛留言

出奇地清靜

啲3毛無信用咭

問緊上頭攞3蚊

唔收銀聯？

高登連登今次發達啦，統戰部科水

等緊維穩費批

支拿狗 回幾多次先有3蚊

係

陰公出十個post先回到本

仲要每個月科水，比錢返工

唔收呀

尋日課金時見只收visa master

連登真係好多鬼

3毛邊有錢 收入咁低

而家係三十個

如果連登都有係就會無咁多3毛

我覺得收30蚊1個月都唔過份

比錢即係實名制，3毛點會出現

即使連登收$0.1年費，大把3毛消失

3毛得支付寶 冇visa

無visa, 無credibility

每月3蚊，剩係可以visa/master，就可以係多d 台出post

一個post先一毛，個個月白做都似

idea好似幾好，還我清靜hkg!

li

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

其實當2蚊日 起碼50-60蚊啦
唔係肥佬真係等摺

大拿拿三蚊喎 你估咁易攞？

比3蚊隔一隔渣

領導得銀聯

收得3毛唔通倒貼2.7去俾蘋果咩

點解既

nice

冇留意添，一向skip留言

Good

3蚊足足要send30條message先回本一毛俾錢之後會冇飯食

一毛表示
要留言30次先買到
太難喇

咁快d轉收費制啦

其實連仔可以考慮下

只收master/visa，每年俾年費。

成個場會少好多3毛5毛帶風向

不如連登都收3蚊

而家報紙都$10一份啦
每日$5都唔過份

點解你地咁樂觀

10萬人訂都要月收200-300蚊個月先圍到皮

lihkg人人收10蚊先用得
課金再計
如果唔係禁止留言同開post

支那五毛有撚信用卡咩

貼錢打支那工

邊有三毛會比三蚊賺三毛

30次

所以無曬3毛留言

支持
一係加多種叫收費會員
得收費會員先可以加密

唔係定貴D就可以收多D錢架 尤其電子訂閱依類野 多一個subscriber唔會多左cost
我睇$30/月比盡 再貴會倒輸

或者剩係時事台有比3蚊月費認證先可以開post
至於留言同睇post唔比錢都okay

其他台就無限制

一個留言先三毛
三蚊你想拎人副身家咩

所以連登登記應該都收錢，同埋只收香港同國際咭。

大陸3000最低工資都無
三毛仲窮三餐唔飽仲同你訂蘋果？
佢地蘋果都無錢買啦

人地得3毛ja

等緊上面放水

我得銀聯好撚煩

三毛=十次人工
緊係唔比啦

無香港信用咭

3蚊成日人工
不了

連登都收3蚊先可以留言會唔會無晒一毛出現

而家得個一毛，冇閪錢咩

....... 100 次呀

蘋果今次收費計劃都算一箭雙雕

出1個post3毛 要出幾多個post先做到會員 咪搞

老老實實
不如連登除左vip外
每年象徵式收$1年費
有冇得諗？

推畀連仔睇
如果收益可以撥部分畀義士基金就更好

食三個腸仔包都冇左半個月人工

只屬於香港人既報紙

連登快啲收錢喇

咁比你都唔會帶錢返工啦

仲要半年先出一次人工

三蚊係隔渣費

成個世界清靜晒

再捐1蚊去蘋果

想問好耐
有冇人知道海外睇唔到蘋果可以點解決
(唔想成日碌碌下fb 見到有野想睇, 又要走去開vpn先睇到)

利申, 係韓國, 屋企上網同電話都係用kt
(以前電話用skt都要特登熄wifi開data先睇到蘋果)

仲要半年先出數

3蚊都無補貼，1毛點做野呀

咁我建議埋Facebook都要收錢

帶錢返工，不了

因為要留成10個言先有3蚊。
投資太大。佢哋話不了。

蘋果撚狗新方法, 三毛要課金先有得入game

咁又幾正喎

班三毛要一路屌 一路課金比蘋果

3毛blocked功能

大陸出唔到咁多張信用卡

遠勝adblock功能

每日頭10個post唔計糧

維穩費大幅增加 (3蚊作到300)

唔收銀聯

一毛一次 半年出一次糧

其實連登都應該咁 收費有收費好既

個目標都唔係普通市民

想高質可以試下收費

要免費出10個posts，搵鬼做咩

如果連登收錢可以無晒3毛
我會比

我係

唔係一毛咩

大佬，成日糧架

三毛要出好多post先回到本，不了

其實連登係唔係都有得諗

召喚連仔搞plan

======================

三蚊都比唔起

比唔到錢，垃圾app

你叫國家網軍比錢支持apple ?無可能

連仔搞plan啦

請連仔認真考慮收費

300 一個月都課

要留十句先回到本，條數唔襟計，撤退！

G持

課埋立場都仲得

支持收費

用visa驗證身分(set auto pay都有呢個步驟)!諗下都

原來用 card比錢係防止大陸 d 三毛

3 毛